# Práctica 8: Uso de llamadas I/O en Linux #

Este es un repositorio esqueleto para la práctica 8 de la materia Programación de Sistemas (CCPG1008) P1 de la ESPOL.


### Integrantes ###


* Jorge Cedeño
* Fabricio Layedra